{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072380",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "명화루"
    },
    "text": "毎日の営業時味付けは午前09：00から午前03：00までです。 ただし火曜日はお休みです。 当レストランは忠孝路109に位置しております。 メニューにはジャージャー麺、ちゃんぽん、うどんなどがあり、価格は変動します。 ジャージャー麺と酢豚を一緒に注文すると17000ウォンで、ジャージャー麺を2つと酢豚を一緒に注文すると20、000ウォンです。 また、ジャージャー麺を2つとカンプンユッを一緒に注文すると21000ウォン、ジャージャー麺を2つとカンプンギを一緒に注文すると22000ウォン、ジャージャー麺を2つとヤンジャンピを一緒に注文すると27000ウォン、ジャージャー麺を2つとユサンスルを一緒に注文すると27000ウォン、酢豚とヤンジャンピが一緒に注文される場合45000ウォンです。 食事をおいしくして、良い一日をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前09：00から午前03：00までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランは忠孝路109に位置しております。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはジャージャー麺、ちゃんぽん、うどんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺と酢豚を一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺と酢豚を一緒に注文すると17000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺を2つと酢豚を一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺を2つと酢豚を一緒に注文すると20、000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺を2つとカンプンユッを一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺を2つとカンプンユッを一緒に注文すると21000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺を2つとカンプンギを一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺を2つとカンプンギを一緒に注文すると22000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺を2つとヤンジャンピを一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺を2つとヤンジャンピを一緒に注文すると27000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺を2つとユサンスルを一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺を2つとユサンスルを一緒に注文すると27000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚とヤンジャンピを一緒に注文すると値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚とヤンジャンピが一緒に注文される場合45000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食事をおいしくするためのおすすめはありますか？",
            "answer": "食事をおいしくして、良い一日をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 489
    }
}